運輸署苦主怒屌區

3月頭郵寄續牌費
搞撚到依家都未搞掂
班撚樣究竟係咪做野 打電話永遠打唔通

等下先啦 柒頭

郵寄你正常時期都14日
何況而家

做唔晒咪撚放工啦仆街

屌你平時一兩日搞掂晒既野而家要成十幾廿日 係咪on9

咪再幫佢地講好話 根本就係低效率

2月28入箱張支票3月19先過數，其實我係咪已經算係好彩？

上星期三入沙田
到而家未回音 電話又打唔到

第二個post有巴打話支票唔會過數
叫到我上去就拎去比錢

會咁嘅咩？未聽過喎，又話全程唔見面仲要專登上去？

果時係門口問過個運輸署職員
佢話會打電話叫你上去對身分證
可能因為我係過戶加續牌費排
但都唔影響點比錢事

成班廢柴 半個鐘唔洗搞得掂既野拖撚耐
以前walk in咪仲撚多人

預約上去做唔得咩?

肥寶gor

依家約到5月中

個個都係咁等架啦，咁唔滿意咪撚揸車囉柒頭上黎刷存在感做乜9

正解

依句真，話咩佢地已經日日OT ，又乜乜乜
明明walk in果時做得仲撚多，依家冇人群壓力企係到，明明搞~ 反正你又入唔到去屌柒佢
利申 等緊留牌過戶第8個工作天

上星期三你真係等下先 月頭果d都未搞曬

有無手足過戶走上去入箱

個個都等，唔代表件事係正常架麻巴打
我當你多野搞，3個工作天內都好搞掂啦
平日walk in人數一定唔止依家入箱/郵寄人數

格離post d人講起碼14日

屌 咁過戶14日出事點搞

可能係牌費就過期會快啲
我見運輸署個網話優先處理就過期嗰啲

利申: 過戶+續牌費 月尾到期
希望有得快啲用車

我夠係啦 過埋期啦

問題係樓豬話月頭寄
「如果你的申請書符合規定，運輸署會在收到申請後，於十個工作天內將你申請的證件以掛號信寄回給你。」
平時都收到後十個工作天寄回
一來一回計埋郵寄時間要十四工作天
月頭寄, 今日20號, 請問樓豬有乜鳩資格話自己係苦主?

師兄幾時交

上星期姐

但你牌費幾時到期？

網上續左
無你講咁耐

去郵局搞張ecert就可以網上續行車證

3月3 投箱過户，18號拎得

我用郵寄掛號申請P牌，郵局12號就話成功派遞，但係支票到宜家都未扣錢 ，好擔心運輸署係唔係真係收咗份文件。有冇ching知道，如果張合格黃紙真係唔見咗，應該點做 ?

我續牌簿
二月尾去寄
到而家都未收到信
張支票又未過數
有冇人夠我慘

3月12入箱過戶 有排等

岩岩收到call 星期一上得去搞

咁快

觀塘入箱

即係講明自己做野低效率就唔屌得係咪

同啲19同事話自己蠢跟住就好似攞正牌做少啲野做慢啲一樣

屌佢老母又停啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

路試仲有冇

好似不嬲都屋企上班緊？

肯定冇,本身2月28考,到依家都未有信,今次都唔知幾時先考

之前有開呀....
冇預約果啲唔比入渣嘛

屌佢老母上星期入箱
都唔知要搞到幾撚時先得

2月12考 收咗信 3月30考
可能又冇得考

本身考車都要等一年
而家分分鐘要等2年

1月30考 改左3月27
唔好再改期啦你老母
學牌5月完

打定輸數俾多幾百

屌你老母 玩撚夠未呀
照常開放一星期做足7日啦死垃圾運輸署

屌你老母早幾日先入箱
今個月啲車場錢真係好抵

失業撚 堂都唔敢上多
上左3日
又改期 一陣生梳左
又要補
真係多謝哂柒婆

如果牌薄等緊過户
等到牌費過左期
去驗車會點？

仆街又home office
會唔會影響入箱進度

叫車主揸左去驗先，驗車紙4個月有效，牌費過期點揸出街？

反面想知臨保過左30日會點

琴日先入撚左箱 又要等

牌費點攪

運輸署下星期有冇人返工做野

照揸比人截到有冇酌情

冇 嚴正執法

又唔洗過戶 正

Same 但我2月10寄

無 已經唔少師兄係fb呻中撚咗road block

唔好搏。而家科技先進。

屌 16號先入箱留牌過戶

入咗黑洞

我都係 真係屌佢老味死柒婆

我3月9號放喺東九龍 19號就出到牌簿

屌都唔知幾時先摸得架車

入邊間

嚟緊運輸署仲開唔開
預約咗續行車紙

之前好似有運輸署做嘅巴打
唔知可唔可以解答吓依到嘅苦主

到底home office會唔會仲搞到過戶牌費果啲嘢

搞學債借錢，唔駛親身去都借到。
可以有幾個月文具用😂
立及運吉處 冗員集中營，頂承老頂陳煩工作文化

巴打係過戶？

有需要就叫保險公司出多張cover note頂住先

我買牌費 2月14長沙灣入箱 2月27號已經收掛號卡

如果過户期間牌費過期，咁我續牌申請咪冇撚用

book預約有即日
今日之後唔知

過戶ok?

淨係打左續牌

係咪政府一站通搞

有續牌加過戶
但個垃圾系統又頂唔緊

唔係 我去到td冇開 話一係寄信一係預約
我試下打一次已經話2hr後就有timeslot

本護照過左期, 2月頭續期到依家都未拎到

下星期又開始在家工作啦

2/3 寄左掛號去, 到今日都未收到
20號行車證已夠期

巴打係親身去運輸署
之後冇開放入箱?

打邊個電話

又work from home了
慢慢等啦

我2月25考電單車路試, 都未收到新考期信

係咪即係唔開，連箱都冇得入？

有箱 我冇預備入箱既野
37638080

長沙灣

政府又停工，運輸署有受影響？

無了期home off,，仲等緊佢寄信來

本身預約咗星期一

唔該哂巴打

不過我好似問黎都冇用
啲資料我入撚哂箱

應該冇事 我都約左星期一

我2月28考強制，改咗3月27。再停真係

本身收到信改今個月底考 咁宜家即係有冇

「政府回復3月2日前適用於部門特別工作安排」
應該有投遞箱架我諗...

照我睇就續牌 過戶照舊
考試就暫停左

睇到佢有最新消息有預約過戶

為免人群聚集，運輸署各牌照事務處將繼續暫停即時申請的櫃位服務，但會處理已預約的牌照申請，以及為經投遞箱、郵寄或網上遞交的各類申請提供跟進服務（免試簽發香港正式駕駛執照服務除外）。

由三月二十三日起，市民透過網上預約系統除可預約辦理續領正式駕駛執照、續領車輛牌照及申領國際駕駛許可證申請外，亦可預約辦理車輛過戶申請。在上述新安排下，申請人可在已預約時段內辦理同一車輛的過戶及／或續領車輛牌照申請。另外，因應需求，網上預約續領正式駕駛執照、續領車輛牌照／車輛過戶及申領國際駕駛許可證的名額將於三月二十三日至四月底期間進一步增加至每日四千五百個，可預約的日期則維持為十星期。

詳情請留意運輸署的最新公布。

岩岩打去約左下個禮拜搞過戶/續牌，好過入箱啦

過戶都得？

打邊個電話？

巴打,想知邊度可以睇到呢個消息??

我2月尾寄 尋日先收到行車證牌簿。
慢慢等啦～

未收到 或者 唔知運輸署收唔收到
星期一可以打去呢度問下 收唔收到你申請
‭2158 5980‬ / 2158 5960 沙田運輸署電話。唔駛聽音樂 又唔使要襟一字 直接查詢 但要d耐性

遲唔緊要 最緊要唔好唔見牌簿⋯⋯⋯唔見咗要搵黑警報失

（不過頭先星又話政府部門恢復3月頭返工安排，唔知有無人開工 會唔會聽你電話 同埋申請時間唔知會唔會再耐d)

一站通預約續領車輛牌照

我見佢網上預約個版面講如果約續牌，可以同時搞一單過戶

預約左過戶嘅話
有晒新舊車主身分證 舊車主係咪唔使去？

其實你齊哂TD 25 個form d所需文件
文件齊
簽名又齊
就只要新車主本人到就得
舊車主只係交個簽左名牌簿俾新車主就功成身退 (但你要肯定佢完成哂成個過戶手績先好失蹤, 廢事有咩問題佢收完你錢, 人就唔見埋)
佢地而家只會約新車主上去做 (對新車主身份證)

TD25 form 睇所需文件啦

大家快d預約搞啦，佢開多左位，呢幾日都有位

政府WFH 好撚心就自動extend 個期啦
到時又有多d人要搞手續

重組緊資料

上咗一站通睇，好似留/套牌過戶都要入箱，冇得預約

chingching好早搞學牌?

唔洗
續牌1星期內收到嘅成功例子
drop box快過寄

我約左同一間諗住上去叫佢搵出黎 應該唔難

下星期三

我星期五入架炸

邊間？

觀塘

我星期三入

希望得 我金鐘

但我入箱就冇放牌簿正本 諗住填定一份先 到時唔肯就當交過新
但係保單就放左正本
有冇人知保單係唔係一定要正本

保單cover note已經可以 電話show都得

牌薄正本入箱過戶

然後驗車就要牌薄

你咁醒目唔放正本牌簿，我放左

但我果份係正式保單 副本又得唔得

如果電話show cover note都接受，冇理由副本都唔得掛？

求救

我預約左過戶，但舊車主想留牌，同一日係咪而家做唔到？
咁我應該點

我都放左
12號入箱
依家點好

保單副本就得

做到
要一齊上去
一份留牌form一份過戶form

Book左兼等左成個月，下個星期終於上去搞。麻撚煩，用信用咭上網俾錢續牌咪得囉，麻撚煩，用埋d垃圾old school科技

2020啦,仲要交hard copy, 垃圾政府仲咁on99
創科局做過D乜撚野

屌呀。。。我長沙灣10號入箱都未打比我
巴打邊間

仆街 我星期五都入左箱
以家好唔好去預約 順便叫佢地都搵番出黎

拖到人地慢哂

唉，等撚到頸都長
希望星期一有電話

我12 號入金鐘

巴打邊間

但我見到網上預約下面有一欄寫不能留牌套牌，如果係得咁我都約定先

過戶有得預約咩?

宜家有

唔見有既

當續牌咁約

得唔得架，我留牌過戶

唔得咪行返出去入箱

我上個月寄埋牌簿去沙田
到而家都未有回覆

唔得咪到時嘈下佢

樓上勁自私 入完箱又走去預約
你又無寫名 迫人係幾百份入面搵番你果份
拖慢晒d進度

政府又home office
而家預約1/4是咪都仲可以續牌
定寄箱快啲
部車21/3到期⋯

我預約咗星期二， 而家都唔知有冇

唔理照揸泊室內會唔會被狗捉

3號過戶，而家仲未有消息

預約左應該冇問題，運輸署係宣布左home office之後特登加位比人預約處理，原本預約係去到5月先有位

運輸署服務最新安排

運輸署今日（三月二十二日）表示，為配合政府宣布實施的最新有限度服務安排，以盡量減少社交接觸及減低疫情在社區擴散的風險，運輸署於三月二十三日起為市民提供的服務安排如下：

駕駛考試服務
－－－－－－

（1） 運輸署轄下駕駛考試中心會由三月二十三日起暫停服務，所有原定安排在三月二十三日或之後的駕駛考試（路試）將會暫停，直至另行公告。

駕駛考試排期服務、駕駛筆試（甲部試）、的士筆試、網上預約駕駛考試服務、重考生快期電話預約服務及運輸署轄下長沙灣的駕駛考試排期事務處的即時櫃台服務將暫停，直至另行公告。受影響的考生將獲個別通知另訂考試日期。有關駕駛考試排期之查詢，請於星期一至五上午九時至下午五時，致電聯絡駕駛考試排期事務處。

牌照及相關服務
－－－－－－－

（2） 運輸署轄下各牌照事務處將會繼續暫停即時申請的櫃位服務，但會處理已預約的申請，以及市民經郵寄或網上遞交的各類牌照申請（免試簽發香港正式駕駛執照服務除外）。已於網上預約三月二十三日或以後時段續領正式駕駛執照／車輛牌照、車輛過戶或申領國際駕駛許可證的申請人，可按照預約時段到牌照事務處辦理。未有預約的市民可經郵寄或網上遞交申請，亦可於星期一至五上午九時至下午五時，利用設置於各牌照事務處的投遞箱遞交申請。

（3） 運輸署轄下公共車輛分組、過境服務分組、車輛記錄辦事處、駕駛執照記錄辦事處及違例駕駛記分辦事處將繼續暫停提供櫃位服務，市民可於星期一至五上午九時至下午五時利用設於各辦事處的投遞箱遞交申請或就相關服務致電聯絡各辦事處。

車輛檢驗服務
－－－－－－

（4） 運輸署轄下的車輛檢驗中心會於星期一至五繼續為已預約的車輛提供車輛檢驗服務。

在防疫措施方面，運輸署已要求所有職員必須佩戴口罩。此外，基於公共衞生的考慮，所有進入運輸署牌照及相關服務辦事處的市民，均須接受由署方現場安排的體溫檢測。體溫高於攝氏37.5度或拒絕接受體溫檢測的市民會被拒絕進入辦事處。各辦事處亦會要求進入辦事處的市民佩戴口罩及先用酒精搓手液清潔雙手。

市民如有查詢，可致電運輸署相關辦事處，聯絡電話如下：

香港牌照事務處 2804 2636
九龍牌照事務處 2150 7728
觀塘牌照事務處 2775 6835
沙田牌照事務處 2606 1468
公共車輛分組 2804 2574
駕駛執照記錄辦事處 2804 2596
違例駕駛記分辦事處 2804 2594
駕駛考試中心／駕駛考試排期事務處 2771 7723
過境服務分組 2543 2114
土瓜灣驗車中心 2364 7211／2333 3112
上葵涌驗車中心 2424 5215
九龍灣驗車中心 2759 7036
新九龍灣驗車中心 2751 8862

完

2020年3月22日（星期日）
香港時間10時00分

「世界欠中國一句感謝」，屌佢老母！

續牌

返埋星期日

原本一月尾考車
點知撞正WFH 延遲到今個月尾
依家又嚟多一鑊
有無同路人

你做咩？
入箱啲阿姐會叫你寫車牌同到期日

真係無

點解無得預約車輛過戶 .... 點撚解？運輸署你答我

點會有得預約過戶 大把人一早入晒箱都未搞
有得預約咪即係打尖

講就係咩，home office撚會做野
平時無事都唔會番足六日啦

利申：
公司行緊幾份政府合約，公務員日日home office但無人收野

巴打冷靜d, 你睇番預約續牌果度佢寫明可以搞埋過戶，同埋之前預約係搶到去5月先有位，所以入箱都係會快d

我都係

我好彩8月尾
有排都未學

一撚樣

有事保險唔賠好似

Same. 車行搞聽日打電話問， 部車擺左成個月都無得渣

過戶比人會優先處理, 但因為要睇正本身份證. 所以都會call 返你去牌照處親身做返

巴打，網上預約左續牌，係咪可以係果個時間搞埋過戶？

約到下星期過戶但過車主要留牌堅持要俾車行搞
又唔知要等幾耐

呢個我都未知, 可能聽日會公佈. 之前就唔得, 因為預約只可以做續牌, 其他申請一律要投遞

大佬

因為我見網頁咁寫

師兄，你入箱比埋正本牌簿？我舊車主叫我入左份form 加臨時保險先，等運輸署打黎一齊上去搞

因為黑警都hea做又加人工，政府覺得香港人廢冇撚用，咪全部政府部門有樣學樣，你不滿又點？下年又係立法會加人工啦慢慢等啦柒頭，再嘈叫黑警放TG扑鳩你呀

賣家覺得有安全感 d 囉
呢幾日仲可以用車
有咩事攞得出個牌簿嘛
我岩岩買車個賣家都係咁
但其實係賣家自私囉
比左訂仲想用車 （雖然怪唔哂賣家，都係運輸署問題比較大）

交稅比班垃圾乜都唔做白逗人工
香港納稅人真係好撚慘

正本有入+舊車主身份證副本
佢要既野全部齊野

我淨係入到td25份form，但冇填舊車主資料，再加我既個人資料同臨時保險落箱

我入箱資料唔齊，到時等運輸署打黎約期上去補返算

佢會打比你叫你補資料
同時要叫埋舊車主上去簽名

如果舊車主想留牌過戶，
係咪我入form過戶果陣，要攝埋佢份留牌form一齊？

我係交曬過戶同留牌form入箱

牌簿同行車證你交正本定副本？

其實搞張ecert咩都可以上網做
方便好多又唔使寄又唔使排隊

補返句
只限續行車證

我就係續牌費

運輸署啲人話唔個過户可以預約

*知

但張ecert 要幾耐先有？

即係點 ? 巴打預約左上到去佢唔比做過戶？

第9個工作天喇dllm，有未

同埋依家又停工，點樣親臨拎密碼信封同交果40蚊

4號入箱, 仲未有回覆, 依家又停工, 係咪下個月先有車渣?

買牌費就睇下支票戶口有冇扣數
交表冇問題到收新行車證都唔會有通知

即係續牌費入箱時已經要連支票入埋箱？

不嬲架啦

冇支票可以搵銀行出本票

想問多樣野，依家續牌費係唔係連正本牌薄都要入埋箱

Form
牌簿正本 保險正本/cover note
身分證 車牌 住址證明副本 支票一張
入落同一個文件袋 再入箱 禮成

但如果係起屋企樓下附近行個圈呢？

唔太知, 錢就一筆過比哂車行同舊車主, 依家架車泊左我屋企門口, 但仲掛住舊車主個車牌, 因為佢留左牌, 但牌費到十月其實我渣出街係咪合法? 只係保險唔包?

佢有買保險嘅咪合法囉，但係撞咗就入佢份保險數

想問吓預約咗時間，可唔可以搵人幫手代搞，自己唔得閒

但佢交收後大我話我無保險唔好渣出街

睇你自己係咪有必要到搏咁大個險

就嚟要驗車續牌, 屌

題外話, 有無車牌舖推介下

屌on9
宜家先搞過户預約咪即刻打尖
入箱個啲又等耐左
咁多人手不如快撚啲做左入箱先

預約果D唔係都有排等咩? 好似個期都要等成個月

最快聽日有..

佢地依家唔停工呀?
不過入箱永遠做唔哂, 你唔比人預約永遠都會有人入箱申請. 開COUNTER 即時做又係會比人屌. 所以好難兩存其美, 我淨係想快D有車渣

寄咗起碼有三個禮拜，到依家都未過數呀屌

留牌過户
照用左舊車牌做預約
換到新車牌就上去

唔得就扭計

都係唔好搏。touch wood你出車唔小心撞到人...

你得左？

上星期六收到call 今日上去搞埋過戶
完成左

約左聽日搞

預約左 上去搞唔搞到留牌+過户?

約左行車證過期個日

一月尾臨考筆試前一晚宣佈WFH
等左兩個月直到而家乜柒消息都無

網上有得預約，仲好過入箱同郵寄變無底深潭

有冇人之前入箱今日收到電話

上網申請
佢會再叫你去郵局交錢
郵局只係早收，唔係唔開

呢家仲有無得比車行搞真係無咩時間 等耐d都無所謂

搞乜先

各位巴打襯而家去郵局做定個e cert
第一次入哂d資料之後都可以每次到期前4個月上網續行車證 (張e cert要續)
第時開返屋企都唔使出就續到行車證
好過排隊同郵寄哂咁多時間

過戶

車行咪一樣要等，冇分別架wor
以前有得即日先揾車行慳番排隊時間者

咁都係比車行搞算 thanks

有冇人知而家仲搞唔搞到學牌？

6月考路試 差唔多時間要學車

而家咁都唔知點好

過戶可以呀, 我都係搵車行, 同樓上講既一樣都係一樣要等, 但就唔洗自己煩同埋新舊車主交收容易D, 比哂錢車行同車主就拎得架車走. 反正車保都要比錢, 所以基本上洗費都一樣仲有人幫手搞.
利申: 4號比車行到依家運豬署都未搞掂

搞ecert不如揾車行代辦

我想問如果約左櫃台上戶，
舊車主唔留牌，可以俾我，但係我唔想要想碌個新牌，宜家可唔可以預約櫃台咁做？
除左過戶$1000，仲洗唔洗俾額外錢？

留牌唔係要交行車證正本咩？㗎車點郁？

比幾十蚊可以留返張舊行車證, 我泊街無行車證實比狗搞

原來可以咁留返行車證🤖

有班人係覺得唔想俾錢人賺
但自己又唔熟手續點做
文件又唔齊
連form入邊寫哂要咩文件都唔睇 堅持自己搞
所以唔搵車行就不如整電子證書 煩一次

我只係知補領行車證要$60
但冇諗過可以咁

大坑利萬
啲野幾靚

重點係 店主黃到發金

要過海:(
BTW想問下車牌係咪STANDARD, 其實我話比佢聽我咩款, 果D窿都係一樣位我可以自己裝? 第一次換車牌

要入箱

名泰 都好好，店主細心會比意見
佢之前都有整過有stand with hk嘅車牌，超靚

我見網上預約得續牌、國際牌嗰d，無過戶申請嘅？
而家揸住份form都唔知入箱好定是但預約個期到時直接上去好

我都係2月頭已經搵駕院搞左，而家3月尾都話未整好

路試幾時考？

唔係報駕院所以要揾運輸署申請

聽你咁講又唔知要等幾耐

係咪都係要入箱交form？

屌 依鋪唔知停幾耐

有冇人知約左上去可唔可以比現金或者eps

Try try thx

6月頭考，正常4月中尾就應該學車，因為又要夾時間個d因素。
學牌有d ching話入箱同都寄差唔多一樣冇反應，而家又所有公務員homeoffice 真係唔知幾時先出到牌比你
師傅就打黎話運吉署有箱建議我親自入箱。

有d 貴， 但幾靚， 同細心， 黃店

終於搞掂有車渣

3月6號金鐘入左箱續牌 仲未有聲氣
到期喇

運輸署入嚟係咩電話

去金鐘問過 話做到11號

有冇人有觀塘消息

預約左今日上去搞過戶加續牌，其實都係慢慢排隊，搞左一個鐘到

我見而家預約最快8號有期, 咁預約好過入箱, 唔洗無了期等

佢網上寫預約續牌/過戶，預約到一定快過入箱，岩岩即場搞完

過戶費可以比EPS?

我比cash, 見有人比支票，EPS唔肯定有冇停到

淨係新車主上去就okay?

我同舊車主一齊去，牌簿係佢度
但係文件齊既話，過戶係唔洗舊車主既

但係可以一齊入去？

點解唔比有預約冇問題啦

岩岩收到電話聽日上去觀塘搞過戶
13號4點入箱

俾多d資料大家啦 等大家安心少少

根據佢地職員提我
關於直接入箱嘅form
如果有咩問題佢地有機會用私人電話打俾我地
所以冇來電顯示嘅電話打俾我地都要聽

如果所需文件同form入邊所講嘅唔齊好少(1份)
佢地會用冇來電顯示電話打俾我地約我地上去對資料時補交補簽

如果唔齊太多 (兩份或以上)或文件冇可能短期交到(eg : 未驗車 冇驗車紙
佢地會直接寄掛號退返件
呢種情況只要你拎返份件
入邊會有張checklist指名你欠咩文件
你跟返張checklist去執再放投箱
佢地見到會抽返起兩三日優先做返俾我地再寄唔使再等十個工作天

另外佢地4間office人手唔同做法都有機會唔同
如果我地係入咗幾日箱個d肯定未做到
因為係跟入箱時間咁排隊去做
所以係咁追係咁chur都冇用 唔好糾纏

想問下公文袋入完箱 佢係聽日拆出黎
定係等十日 做到你果時先拆出黎

副整都得

問咗佢地十日係講完成嘅時間
如果遲一兩日先收到係因為寄掛號信
不過而家郵局有機會遲d先派到掛號信
如果收唔到多數係個地址冇人當時同郵差簽收信
個郵差送返封掛號信去郵局

如果郵局有放低張掛號卡我就可以直接去郵局拎返
上星期個運輸署職員就係可以俾到個郵件掛號信reference no.我先去郵局到搵返 原來19號寄咗 係我屋企冇人收信

冇牌薄點做外賣車手呀
學轉p 過戶 月頭都整左成個月

推一推

同問

有冇巴打係成功預約上去搞過戶兼套牌？

有冇ching知道入咗箱可唔可以預約時間上去直接搞

入左就等算啦
咁多份表點摷出黎 又冇名

4月中有啲期吉番出黎
但我已經寄左出去
仲要我岩岩先知道搞錯左野 要等佢打回頭

今日去左 冇叫佢搵呀 直接用過份新過戶 牌簿正本係手 觀塘過戶續牌輕鬆完成

咁嘅, 開頭做得太快,
我一個星期內就收到,

然後D人覺得原來運吉署做ONLINE, BY MAIL都可以咁好,
唔洗請咁多人.....

本身開放比人窗口位做就逼住快快手。而家唔開放仲home office仲得撚閒理你班香港人咩。玩下手機睇下Netflix 食個飯等收工有心情咪做幾份申請囉。就算唔撚做野又冇事嘅，係班香港人急之嘛

有冇巴打知道入箱過戶流程係點？
琴日入箱 但入之前先發現住址證明無明確日期...
諗住前日收到銀行信無死 唔睇就用.. 唉
入咗箱過戶係咪唔會再叫你上運輸署搞？
得就得唔得就彈..?

電腦有得買咪好囉垃圾政府 乜撚都要排隊

銀行信既內容應該有啲交易日期？

屌佢，澳門未撚封關就等到天荒地老，一封就批出嚟

等咗9個星期

我3月19號入左金鐘運輸署箱做過户，有無人知金鐘要等幾耐

12號都未收到call

我見上面有師兄13號4點入箱既觀塘運輸署就有得拎你12號都未有收到 金鐘運輸署係真係廢既屌

如果淨係過户就去觀塘同沙田啦

金鐘同長沙灣做埋留埋過户一定多d人

唉 我無得揀 舊車主貪方便拎左去金鐘整

網上做左過戶預約，有冇人知到時俾現金定可以照俾支票佢？
係咪帶齊td25所需文件對一對就搞掂喇

小弟第一次搞

Eps唔駛煩

Ok!

運輸署手足好波👍🏻繼續攬炒

eps/支票啦，現金要去第二個窗口比錢，變相又要等多陣先得

金鐘仲做緊12號

仲諗住扮傻入去walk in搞

好仆街... 係D HSBC junk mail黎
同你講批左幾多錢比你
你要o係3月19日至5月5日期間申請
唉 真係好ON9

我依家預約左4月17去番入箱個office搞
希望最遲17都轉到名

入箱唔齊料/文件有錯，佢好似會打比你叫你上去補交之後同一日搞埋既

觀塘見就唔同個阿叔walk in搞續牌果d, 排隊輪到佢運輸署唔肯搞，佢係咁係到屌又話要投訴，on9 到震

見到*

經驗所得
金鐘快少少 8-12工作天 完成

今日打去問又話做到13號

去投箱果陣 個阿姐會俾封大公文袋你入文件
係個大公文袋大大隻字寫住 急件(過戶,留牌,續牌...etc)
會快少少
利申 詢問處問職員 佢地講

咁掂WOR
至少肯定我4月17有得入去
多謝你巴打!

有冇人今日收到call?

有冇巴打知出新牌要幾耐？

P牌仔準備甩p可以點搞

你呢種唔趕就寄啦
最多2星期有

我日日都要揸車返工

岩岩親身上金鐘運輸署問完，話過户要等3至4個星期，屌佢老母on9

最新消息：觀塘做到18號

今日放長沙灣箱過户套牌，唔知幾耐至有車用

23號入箱

有冇金鐘update今日做到幾號

琴日問12號
但仆佢個街
我12號入箱今日都未有電話

打電話問？定walk in上去

Walkin 我咁啱經過

長沙灣做到幾號？

16號金鐘入箱 仲未有

有冇人知沙田做到幾多號

有無人係長沙灣做留牌過戶，等左幾多個工作天？

我等左13日收電話，第14日搞手續

路試都唔知排到幾時

今日做到幾號

唔低效就唔叫公墓員，宜家個個wfh炒股

當你郵寄咁做你都預撚左啦，平時都10-14個工作天，你當walkin變曬郵寄咁做，d人又唔知有冇番足，電話9成9打去唔係問有未就一係屌，俾我都唔聽啦，根本㗰9氣，好似有人俾佢話番你咁趕唔早d交

觀塘應該做到18尾19頭

有冇人知金鐘做到幾號

16號入 星期五miss左2個無來電 有冇人知miss左call會點

有冇咁撚快呀運輸署班仆街快啲中肺炎死啦，做野咁撚慢

唔好啊。一陣佢連而家嘅有限度服務都冇埋仲撚大鑊。

12號都未有call

想問下咁多位ching如果我5月中考車而家應唔應該照學車好睇個勢5月都似未完

又一個工作天 等到人都癲

有冇人知長沙灣 做到幾號

照學啦 到時冇改期你就仆街
橫掂都要學 冇所謂啦

book左聽日 但我預下星期先會call我
咁仲上唔上去好

你18號都未有call我23咪有排等

16 號金鐘投遞，上星期5 收到call,今日拎得

下
垃圾運輸署
我12號都未收到call
係咪又要我自己走上去

我20

25號留名

其實可以打上去問做到幾號

1823？

1823收左皮啦
話左除左衛生相關事件之外 唔理其他查詢

佢正常會寄返比你。因為我想快d 拎， 我寫低話可以親自去拎。

30號今日長沙灣入箱留牌過戶
集氣復活節前搞到

我都係啊

有冇人知如果原本2月筆試，而家既安排係點？打過幾次電話去都冇人聽

觀塘運輸署電話 打多幾次就得

巴打你係咪已經整左學牌？
早排去駕院叫佢幫手整學牌
佢叫我自己郵寄過去好過

好想知我而家郵寄過去搞學牌 大概幾奈會收到信

留牌過户都係？
唔係會約新車主上去對身份證咩？

想問下呢.... 新車主可唔可以搵人代上去?
因為請假比較難 可唔可以比身分證副本其他人幫我上去搞

16號朝早10點入長沙灣箱過戶
岩岩終於收到電話
好滾動

得 代理人

10分鐘嘅野半個月先搞掂痴撚線

竟然打得通個電話
但屌你老尾12號都仲做緊

幫fd問，考完試pass左，阿Sir等10日左右，想問下係親身去連吉署搞定係上網填form再等佢通知先去拎? 但連吉署唔係冇開門咩?
上網填form有冇傳送門?
另外，我架車續牌，所有文件都齊晒係咪要等3個星期先有行車紙?

麻煩晒巴打! 我上佢個網睇都見到可以
但係洗唔洗特登寫幾隻字話授權邊個邊個咁?

打完要按咩字

師兄講緊邊間

金鐘

直接有人聽

唔記得
份form好似有寫
或者問google

16號入過戶 聽日終於畢業

我就自己去長沙灣到交文件落佢個箱到既，跟住一個星期後就已經收到掛號信係十五十六緊照學定等

苦你老母臭閪個主

有消息上黎講聲唔該巴打

邊間

我同你差唔多，但仲未有，我仲要留牌過戶
想問佢打電話叫你幾時上去？係咪今日打電話，聽日就上去？

如果而家申請學牌係咪去運輸署入箱

佢今日打黎 就叫我聽日上去

8月尾考車
上星期六先寄去申請學牌
唔知幾時先收到

運豬署職員？

lm

似啦 快啲答我地幾撚時有啦

想知運豬署班柒頭做到邊，做得咁撚慢。聽日幫我上去問下

舊車主洗唔洗去

你交齊文件 (舊車主比左正本牌簿我 我入埋箱)
舊車主係唔洗去
但我本牌簿唔記得叫舊車主簽名 所以佢都要去

舊車主身分證洗唔洗

睇其他巴打好似話唔洗
但我都照入左舊車主身分證副本
(用手機影再print出黎)
文件入多好過入少

想問咁多位巴打
2/9叫駕院幫我搞學牌，到而家影都冇
6月考 點算好

續牌費是咪都可以入箱？

師兄 想請問聲你個舊車主洗唔洗留牌 唔知留牌會唔會再耐d
我18號入長沙灣箱 你今日過戶即係第10個工作天
我估計18號個批係4月1日收到通知

留牌過户 12號金鐘都仲未有

好慘 有冇打上去問

問左啦
上星期又話星期5會有
琴日問又話今個星期會有

終於收到電話

有冇巴打試過打比沙田
次次都係話唔能夠接聽你電話既..

幾點打比你 我打1823 轉介左運輸署都未打返俾我

收到電話個啲通常會幾點打俾你 驚訓左聽唔到

做個留套牌都等咁鳩耐

頭先兩點幾打

2字頭電話

巴打我收到call啦 20號

希望今個星期有，唔該曬巴打
係咪冇來電顯示？幾點打比你

大家過辦公時間唔好氣餒 夜晚8點收過電話

6點幾 2字頭電話

觀塘？

7個工作天 比起其他都算快

仲要郵寄既政府一早就應該執柒左佢
識搞digital government乜都上網搞掂晒啦

係

我5月尾考，都係15 16緊學唔學住，唔知有無得延期考，而家學真係搵命博

琴日 31號入箱，唔知幾時先有

其實過戶文件入箱，cover note出左之後俾晒錢攞埋匙，而本身部車仲有牌費，可唔可以合法揸出街？

當係朋友借比你揸咁
出左事保險就煩d

車行條友幫我交長沙灣
有撚排

有冇巴打知道是咪沙田最快...
25入箱過戶... 唔知幾時先收到電話....
book定左4月17沙田搞 萬一17號前無回覆都可以搞到

唔該師兄

舊車主肯take risk比架車你咁好?

16號入箱過戶，去到今日都無消息。

17號長沙灣入，尋日收電話

我都係問下 因為舊車過左戶 呢排又有幾日急用車

23號入，過戶留牌套牌，希望下星期一二有得拎

沙田尋日已經做到19號

我都係16號 金鐘 都未有

我建議係同舊車主傾好
自己寫張聲明有咩意外都係你負責

留牌加過戶？
小弟18號入箱手希望快啲攞到

淨過戶? 建議你打去問下, 16號應該星期一/星期二

如果巴打你真係寫聲明
可唔可以share黎睇下?
因為我都係等緊過戶....

聲明無用 撞車 拎份保險出黎 一日未轉名 都係拎舊車主果份 舊車主瀨曬野

未轉名交車比人真係On9到爆既人先會

哦 咁無野了
我都係乖乖地等沙田班撚樣搞掂....

25號入箱 觀塘 搞過戶 7號係第十個工作天

希望有消息 唉

23號入箱仲未有消息

21號預約今日上去搞掂

續牌費

自己上網約

沙田

3月6號觀塘入箱做過戶
3月16收電話，約我17號上去

好彩問一問職員，話可以續埋牌費
唔係架車長泊停車場都似.....

我3月16號上手幫我入箱, 我到今日都未收到電話....

因為佢要留牌,我又要套牌, 唔知係咪咁所以咁耐

打左啦 我淨係做留套牌落新車 做左先賣舊車
1823覆左我啦 佢話30號完成左 但未call 屌佢

屌運輸署老母，我都23號，今日打電話問，佢話最快下星期。我屌你老母你返工咁撚懶呀？仲要等下星期，死撚咗佢啦

有無人知 長沙灣幾號電話
20號扔箱 留牌過戶套牌 今日都仲未有聲氣

未啊 舊車主16號入箱留牌，而家仲未收到留牌紙

班仆街話做到16//17號屌你老母，上星期五又話做到15號，今日先17號？懶就懶啦死仆街

31號做到20號既入箱，屌運輸署2日做一日既入箱

16號入箱乜撚都未有

終於收到信 差唔多1個月時間
屌喇星

🐻🐻🐻

屌我就係咁，佢幫我續左牌費先過戶，中間唔見左成個月牌費
佢月頭起計我牌費，月尾先做過戶出牌簿比我

要喺個信封寫過戶先，後續牌費
我上去俾錢嗰日先開始計牌費

我搵代辦，佢冇幫我咁做

佢講到明上到去要身分證正本呀
可以搵朋友當日去幫你做
但你要交低個身分證正本俾你朋友
姐係要信得過佢先得

我18號入箱 長沙灣 留牌過戶都係未有聲氣 長沙灣個電話長期唔通

金鐘

今日暫時都係繼續未有消息

我岩岩打電話 話做下18號下午 你都近

長沙灣平均都兩個星期姐係十個工作天
我30號入，好想復活節前有

但一打電話就秒聽 我仲以為打錯

預約左上到去係咪又係好多人排？

我星期一寄，唔知幾時攞到學牌呢
8月尾先考車

我諗正常一個時段得10零個
我上次上去見係咁
依家唔知了

哇屌終於打到比沙田
佢話我25入箱 要預15-16號先會有電話
同埋佢話一定要身分證正本

金鐘16號入箱，啱啱收到通知終於拎到牌簿。
過戶連埋續牌費，寫住 31號生效
即係預12個工作日到做手續，之後先會收通知拎

你拎咗牌簿，入箱既個一刻係咪已經俾曬錢舊車主？

點解會約到
而家約到6月

我打好多次都係忙線中囉 不過感謝師兄分享唔該晒你

我驗完車就直接full paid 佢比牌簿我
約都冇簽 其實好危險 大家3唔識7
我都驚左半個月 佢會唔會係呃我
最好簽張臨時約啦

16號金鍾入箱續牌 都係未有電話

又一個工作天

24號觀塘入箱過戶，1號得
要用特別方法入箱

23號仲未有消息有咩特別方法？

我19號入觀塘仲未有得拎

講嚟聽吓

咩方法？個信封識發光？

屌你老母
等撚到出年佛誕

失業救急過戶等開飯

我等左2week

其實有冇得偷偷地行入去搞？話book左今日，之後死霸磨爛蓆，跪地求幫手，咁會唔會快啲

比你講中左
我淨係知觀塘得

有咩特別方法😅

買唔到牌費，比狗抄左有冇得屌

我6月完牌費 係咪應該做續定先

3月P牌完左
想申請正式牌 而家應該點做

3月14號買車，家陣都未有得揸

網上預約續正式牌
我上星期一搞咗 10分鐘唔使

車行代辦過戶會唔會快啲。。

我呢個情況係續牌 唔係申請新牌？ 唔識

唔會 我等左15日仲未有消息

有冇巴打知宜家邊間做過戶做得最快諗住一陣去入箱

星期三網上做續牌費 今日收到電話叫我email 補返 牌簿簽名

有無人知觀塘做到幾多號😰

Cover note過期前過唔過到戶

2號中午投金鐘箱申過戶
集氣復活節後搞掂

沒錯 但你照預約續正式牌就得
我當然都同你有同一個擔心
不過你預約嗰陣當自己係續領就得啦
不過上到去填份表格記得易新領先啱
份表好似叫TD25 你可以提早print定出嚟填左先

照渣囉,,驚西

我掉咗入箱 係咪戇鳩咗

18號長沙灣入箱過戶到宜家都未有消息,離曬譜

唔該晒

一樣18號長沙灣,入左黑洞

你試吓再預約過？
主要係佢嗰政策on9

啱啱竟然打得通運輸署 長沙灣嗰邊啲職員話做到18、19號 我都係18號入箱嘅 真係入咗黑洞 到底幾時先可以過度戶攞到車

好撚垃圾 半個月都未有

真係好誇張囉計工作天都有13日啦 真係好無奈 師兄同樣係18號嘅苦主

而加買賣車

車主轉名個step係點

直頭要死全家同黑警一樣。日日新增個案

我星期一開始日日打電話問，都係做到18-19，屌你老母成班撚樣，就嚟又放假，緊係唔撚會做嘢等收工。
一星期做得2日嘢？星期一就話做緊17號，星期五就話做緊18號，你老母，我下星期一日日去佢門口排隊入去

入箱係咪都係買家去做？

我16號入, 尋日都收到了
我除咗過戶呢個動作, 仲有套牌同上手留牌

咩人都入得
等收到電話先會對新車主身分證

買新車會唔會快啲

仆街已經排到6月11

6月係咪依家入定箱差唔多

牌費你去申請ecert網上續把啦

想問下我3月20號甩P，要3個月定3年內（我朋友同我講係3個月）申請正式駕駛執照？我上個禮拜先郵寄過去 依家咁搞法驚佢做唔切

咁麻煩

記得唔係3個月 好似好撚耐

唔洗驚，3年內要轉正式牌，你朋友山埃？

我一架46一架26費事煩，50蚊一年當被代辦，一夠四個月上網續等佢寄嚟把😫

同你一樣，但我23號入，希望復活節前有。btw使唔使上去對身分證？

一定要拎新舊車主身分證正本
邊個拎唔緊要
同埋我25號入佢都話要4月15/16先有

預約左4月14
但本身諗住比車行搞快啲
所以照掉比車行搞
但依加我仲未有消息 啲牌簿又寄哂出去
早知等14號

今日到底做到幾多號

究竟我個frd張p牌幾時先搞掂呀？24號入到今日依然乜野消息都無，點算呀依家，黃紙交左，運吉處個電話打黎打去都打唔通

牌費續期要提早幾耐寄 屌我仲要驗車先

嚟緊中間仲有個復活節假期，會唔會一個月都搞唔撚惦

驗完即刻寄啦，processing days越來越長

24號入dropbox 尋日4號打黎叫我星期三上去出示身分證過戶 係咪算係咁

扣咗90蚊未？

師兄邊間我23號都冇消息

我都係24號，點解班仆街仲未打黎

其實4號係紅日，運輸署都開咩？有d懷疑

未

救命，筆試就快停左3個月

唔開但可能有人OT,不過運輸署班仆街懶過鬼，紅日一定唔開工，平日等收工，月尾等出糧。

我上個月11號考到牌12號入箱，之後23號寄到我度，等下啦巴打我宜家都等緊攪過戶

又一個禮拜

可唔可以讓個期嚟

15號寄p轉正牌依家乜都無 預約左陣間鏟上去屌柒班冗員

其實我未入箱 仲搞緊保險
但見到大家咁我覺得人生無希望

早交早享受呀巴打
再拖只會等更耐

仆街上個月碌完卡買車俾訂金，當日全數oay埋，到依家要找卡數，都仲未過到戶揸架車

屌，一撚樣

又無喎，可能我用公司名登記，直接掛號比我

我都係24號入箱，買左車到依家都未有消息

19號班苦主搞掂哂未

25號比車行，26號入箱，連佢入邊間都唔知，無聲氣

25號中午交沙田
有消息通知大家

3號入箱搞續牌
即管睇下運吉處搞耐

越黎越多苦主

我27號入，睇黎都冇咁快

18號既苦主本人都未搞掂啊

真心唔明運輸署班人諗乜
佢地宜家hea做積落黎d workload遲早一日咪又係要清

今日先交嘢比車行代辦 仲要咁多紅日 唔知幾時搞掂

20號沙田入箱過戶，今日搞掂

觀塘打左成日電話都無人聽🤨 想知做到幾號

吊 上星期長沙灣做緊18-19
今日又係18-19
我想渣車呀

屌 咁搞法分分鐘復活節前都未搞掂

19號有了

19號仲係黑洞

23號都有啦終於打黎

我27長沙灣，希望covernote過期前過到户

觀塘，5點幾6點打黎

入曬四間有無得諗

我聽日去入應該等到5月啦咁

過戶？我都23號入箱，乜消息都無

夠彊集體投訴呀

係呀

巴打你邊間入箱？

你唔係20號沙田入箱過戶搞掂左咩

舊車搞掂左，新車未掂

我入觀塘

5分鐘網上比埋錢搞掂，等一星期

因為班仆街心諗，快手快腳做又冇錢收，而家又暫停服務冇皇管不如日日返工等收工，日日都希望政府停埋運輸署，佢地可以日日留係屋照出人工就最好。下個月仲加薪就最好。
香港政府最鐘意養冗員垃圾，已經有3萬隻垃圾

政府惡哂，驚鬼呀。日日都投訴黑警咪冇事照加人工。一陣投訴完運輸署又加人工

點解次次都係觀塘/沙田

琴晚打左黎 叫我今日上去搞

嘩 咁準既 真係十個工作天

我24號入箱過戶都未有消息

屌19號都未有，我30號入可能5月先有
每日都過得好辛苦

入箱好定俾車行搞好

車行搞其實都係入箱？

到底預約曬過戶個d係乜人

我都係琴日搵咗車行搞 因為唔係幾得閒上去搞
根本我覺得係運輸署班冗員hea 做嘢慢 過戶邊洗咁撚耐

有無話幾時搞掂？
我懷疑運輸處過戶d booking係俾車行約曬

輕鬆搞掂 又唔洗寄正本牌簿
第一次申請ecert $90 每年續好似$50

收到5月20

其實入沙田係咪會快過長沙灣

俾你參考下 : 上個月24號沙田入箱，到今日張票仍然未扣數

有冇人知長沙灣最新整到幾多號

有咩慘得過比咗車行，但又唔知入咗邊間運吉署，

話啲代辨排隊啊姐最清楚邊間快，會決定入邊間

條友都係話等兩個禮拜

想問如果我郵寄續牌，有埋支票，係咪都會打黎叫你上去比錢 ?
我 2月 27號寄續牌，而家都無消息。。

有無人知預約成功左係咪直接帶齊文件去就得？
定係成功預約係fake

有冇人知金鐘做到幾號？

我都想知

ON9 18號到今日都咩消息都冇

師兄 又係我 後日諗著去長沙灣搵職員理性討論下

工作日呀。

張票唔會扣
我係上到去即時做
全部文件連張票都起職員手上

即係自己入好過

屌 終於做撚完

等咗幾耐

23號入箱 長沙灣

我20號都無回音

收到電話叫你上去定點？不是郵寄過來嗎？

佢打電話通知你定點

啱啱好兩星期

有咩咁苦主？
疫情體諒下啦

金鐘啊 星期六傍晚6點10先打黎

你地有冇咩要寄正本過去？
我外國返嚟半年後走
想cup返個香港牌
個網寫親身搞要帶車牌正本
驚緊如果郵寄申請都要寄正本
然後到我夠鐘上機都未拎得返個牌...

我都係，洗咩理性，直接開波屌鳩佢，話點解等左20日工作天都嚟，而家乜消息都冇

搵左車行搞

到底一日做到幾多單過戶，不如判俾庇護工場做啦仆街

少少野搞咁撚耐，垃圾政府

岩岩打上長沙灣運輸署，仲做緊19/20號

20號長沙灣
今朝打黎

成個星期先做到兩日

師兄你岩 其實好撚憤怒 18號到而家 真係呢屌佢都正常

今日收唔到電話又要等到下星期先得

其實佢哋係做乜鳩架？啲師兄話上到去至開公文袋。啫係無預先工作做啦。咁係咪應該每個工作日清一日份量呀？

點解寄左支票要上去比錢？

24號入箱過戶，車行攪，今日終於攪掂，聽日收車

日日係到等 又冇得追又冇投訴 爽手啲得唔得 停車場又要白交

觀塘25號入箱搞P 今朝收到

我今日終於收到郵局領件卡 要自己去郵局拎

想過戶，但舊車主架車牌費過左，應該點做
係咪支票金額係過戶+牌費加埋既錢咁入箱

最慘係唔知點跟進自己咩進度

交唔交得齊又唔知

過戶長沙灣等左13日工作天 都未收到消息

學轉p 反而7日

請問上會車續牌可唔可以自己拎true cooy牌薄同驗車合格紙自己去運輸署搞？

今日去咗同運輸署傾，佢話做到20號了，如果23-24要下星期三/四。
我屌哂佢老母都係咁。不過原來想快可以比200$李健駕駛學院/其他駕駛學院。2日有
想問咁樣有冇人一齊去投訴？轉介懷疑運輸署收賄款，控告佢。
請幫pin

呢頭呻完佢就133 打黎

可以點投訴？

入票都沒用 最尾比番張票我
轉eps

見到支票已扣數，我26號入箱，觀塘

打來係話有定點

聽日晏晝上去
我係20長沙5點入箱

我覺得呢單直頭係公職人員行為失當，疏忽職守導致有咁嘅漏洞。
可以直接聯絡李文浩區議員。我已經要求佢開咗file,跟進，你地都去講話有同樣情況,導致我地覺得不公平，要直接投訴長沙灣個主任

唔只長沙灣。金鐘個運輸署已經做到25/26，仲可以你投訴就立即做，點解長沙灣管理不善？

24號仲未收到電話wo

有冇ching5月考車而家仲學緊車

車輛牌照d期 full 晒 點約

長沙灣最新進度去到幾多號？

p牌？

續牌費係咪可以放棄？下星期到期，寄撚咗差唔多兩個禮拜都無覆，依家再去郵局搞e-cert得唔得？趕唔趕得切？

係，依家唔知點算

巴打我都係

但師兄你寄左正本牌簿同驗車紙，點樣上網再用 e-cert 搞？

我個路試都唔知會唔會延期

20號
聽日應該準備23號

屌你岩。究竟佢諗住hold我幾耐

我20號擺箱 都未收到call

清 應該聽日有
我都係20今朝收到

聽日收call咪趕唔到紅日前轉名

入箱續牌係咪辦公時間以外都入得，定會收起個箱？

我15號考

我今朝收到 下午即刻去

舊車主洗唔洗去？定新車主就可以？

我入箱時入埋舊車主I’d copy
所有資料入晒比佢

你地有冇諗過 班同事要開ot做比你地班大帝
平日預約已經勁撚多，做撚到唔停手，邊有時間做drop box
佢地係平日夜晚開ot,甚至星期六返工做比你地班撚樣
黎緊復活節，佢地都要返工做比你地

利申：識人做運輸署牌照部

而家賣車過戶要排到幾時？
同埋我要留牌

咁佢係做義工定係有出糧架?

你都on撚9，公務員唔應該跟足個進度？比5-10個工作天官方所講都做唔到。幾千份，幾萬份表就代表可以做得慢？就算有十萬份就唔洗做？就代表可以慢慢做？

而家唔係話你效率慢咁簡單，效率慢就一定係啦，而家話你地管理都混亂，一星期做1-2日的申請表，做到咩進度冇人知，答唔到，電話冇人聽，份申請要等幾耐都答唔到，咁樣唔係效率差？
市民冇權利去監督同投訴工作態度慢，效率低？定係你係入面做緊，唔想日日比人屌呀而家就開好辛苦叫人體諒？同死黑警乜都瀨示威者有咩分別？

運輸署職員有義務提供市民要求同加快工作效率架。嫌多嘢做就辭職走佬丫嘛，唔敢走但又要等柒婆幫公務員加人工。

績牌都要幾十日，，上網又要去郵局申請交錢，
求其寫Apps都搞掂啦，係要嘥咁多錢請成班廢柴

話說知唔知新車牌出到咩英文字母

收到電話了 約左一陣下午去搞

ok唔該晒

我估黎緊同時處理埋預約左既車主，你地入箱既應該真係有排等

原本大概十四日，而家係咪開始delay 到要三個星期？

25號入箱，今日收到新行車證，都搞到十五日...

報個喜
啱啱收到新牌簿了

屌你,原來網上預約續牌已經排到兩個月後
好彩屎忽痕走去睇睇,唔係又要無牌行車

屌柒咗
p牌10號到期
我上個禮拜去入箱諗住早啲搞啱啱好
點知今朝彈返返嚟話未夠期唔整得
屌佢老味未夠期未hold起佢囉
又寄返返嚟次啲我又要再出去一次

報捷 今日上左去拎牌簿

26入咗黑洞，復活節都唔比車我用

2號入，今日有？？？

係 跟佢指示講明牌簿就到期

過戶都有得講明牌簿就到期我3號入，宜家咩聲氣都冇

因為我牌簿就到期要續 佢唔盡快過戶我續唔到
但而家又要再排續期...

咁好咁快攪掂，我都唔知要等到幾時先有車揸等架車搵食手停口停呀

下個禮拜三考路試，都唔知仲上唔上堂好

唉 第一次買車好撚心急 快啲畀我過戶啦

你入箱個時有無寫明urgent呀？
牌簿幾時到期？

就係冇宜家電話又打唔通，牌簿仲有一個月攞完車又要即刻再排過了

留下先囉 今日問駕院 17號前都唔會有得考

應該好快搞到 我見佢都幾多人做野
你入左邊間？

都係金鐘

報喜先，啱啱Private Call打嚟話下星期二可以上去攪過戶了，唔該哂巴打

巴打咁快
你入邊間

3號金鐘我都估唔到咁快

普通過戶？
點解長沙灣禁慢有無人update 下

有冇人郵寄p轉正幾耐先搞掂

仆街真係入咗黑洞

3月26入

你上左幾多堂？

12堂，仲有3堂未上

恭喜曬

沙田同觀塘都可以做到23號
長沙灣就成個星期都係19 20

有無沙田p牌？我24號入箱

長沙灣班撚樣話仲做到20號

Ecert搞續牌係咪快靚正

26號入箱過户，今日車行打黎拎得牌簿

復活節有車用了

巴打邊間

我都唔知佢入邊間, 車行代辨

8號入 競猜幾時有

預備交文件續牌
係咪非工作時間都可以入箱

其實最慘應該係果班準備考路試考生
政府突然話要WFH 搞到無得考
而且考路試都係得2個人坐係架車入面
又無多過4人以上
比班考牌官係屋企唔洗做都有糧出

26號入箱過户，新牌簿係4月4日簽發，5號至9號係等佢寄掛號落車行

比大家參考下有幾耐

我本身下星期三考路試，依家分分鐘都唔知要延至幾時先有考返

筆試係咪未有得考？

1月尾既我仲未考到

三月中考但failed 重考遙遙無期
system maintenance 不斷延後

一月廿九考，改四月六，而家再改唔知幾時

黎緊續牌，係唔係前一日去續保險，跟住第2日上運吉搞就得? 同時間可唔可做埋轉色申請?

你問定保險agent先 保險依加做野好慢
運輸署依加只接受網上預約 唔接受walk in
可以轉埋色

THX, 運輸嗰期就網上預約咗, 會早幾日搞定保險

岩岩取消左預約
4月14號 長沙灣 好似1600
你快啲上去睇下有冇吉位讓番出黎

唔好意思巴絲 追左一陣
請問有無人好似我咁On9
細佬我甩左P 轉正式牌
居然走去郵寄（包左支票 同黃紙）
3月頭去到而家仲未有
個電話駁黎駁去到去唔到CS
跪求解答

寄失左

咁大獲 張黃紙

甩p要黃紙既咩

要啊 有無巴絲試過唔見？
我應該照直同佢講 睇下有無雞偷

甩p身份證，住址證明，支票就得
3月頭寄，3月尾已收到
你係咪唔夠郵資？

係囉邊洗黃紙

唔該上面兩位巴打

其實行車證過期仲揸出去捉到會罰咩

有無人知長沙灣過戶做到幾多號？

保險唔保呢下你諗下仲揸唔揸先

復活節假運輸署都運作嗎？

咁岩睇到，大家可以參考下，Secret講好似仲係20號！我自己4月2號擺係金鐘份過戶前日拎左，奉勸大家如果趕用擺喺金鐘好過！

我2月頭已經交低左 $548 比駕院搞學牌到而家都未有消息，
問駕院就話而家運輸署係咁，仲話叫我繼續等

問題係我6月尾考試
如果6月運輸署話考試normal而學牌都未到手，到時又要排過期

d 期俾牌佬 hold 撚晒，要快要俾錢佢地賺

長沙灣到底點解可以搞咁耐 真係痴撚線

我只係想續牌費 網上預約都爆哂 有冇車行搞續牌介紹
7月頭就到期

搞唔切就有排先用得車 係邊度搵到牌佬

唔洗搵牌佬啦，上金鐘嘈兩嘈就即做喎！

巴打 我都係 8號入長沙灣

成個復活節無得揸

冇計，精英通常係港島，深水埗果班垃圾等出糧
等於豪宅服務同公屋服務

我喜歡你的思路

沙田會收起個箱架屌爆佢老母

考筆試等左足足兩個月
有冇一樣既巴打

請問有無巴打知其他辦事處辦公時間內入唔入到箱

入箱過戶 喺運輸署搵唔到要咩文件
有冇巴打可以解答我
1/牌簿（車輛登記文件）正本
2/新舊車主的身份證/ 護照正本
3/新車主投購的汽車保險臨時保單
4/新車主的住址證明（最近3個月內發出）
5/過戶費用支票
6/TD25 form
正本係咪轉副本？

筆試算得D咩呀？ 你牌都未考到，人地係車牌行車證到期，車都無得揸呀。

牌簿要正本，其他副本

唔該哂

大家過完長假係時候集氣

幾日單位數 班考官大帝肯開工未
心急人上
停撚左咁耐 咁撚都夠啦 見好就收啦 仆街

真係完全痴撚線，一日考一兩個都得呀？
完全停哂

怒屌運輸署，31號入箱ssp 今日14號啦

考兩個人姐 多撚過出街食飯啦係嘛
最盡我俾你量我體溫 又係你面前消毒架車啦
我淨係想考牌呀 屌

+1

好彩過完年開幾日攪左 唔係gg 了

巴打有無回音？！

有冇人打過去長沙灣問

依家都未有消息幾時恢復路試
16號就考仲有3堂未上，都唔知學唔學埋先好

我26號寄到去 今日都未有回音
已過期打去又冇人聽

唔學住啦，等新考期出

23號長沙灣入箱續牌，啱啱 check 張票上星期四 9號過咗數

上個禮拜新自上左去問，實Q幫我遞紙仔入去，過左陣就收到電話叫我個frd當日上去搞，如果過左10個工作天都無回音嘅巴絲打可以試下

3月23入箱續行車證，4月頭支票過左數，
張行車證都仲未寄到黎
打電話查詢無門

人在長沙灣，點問？啲文件入晒箱

食蕉幫你遞咩紙？

p牌唔係收掛號咩？

我係舊車主 30號朝早係長沙灣入左箱 做過戶留牌加補領行車證，不過新車主無做埋續牌費，唔知我個case會唔會麻煩左同耐左，到時係咪會叫新車上去做埋續牌嫁？

同你一樣日子，係小左個續牌同補羅行車證 希望幾日內有

大家快上網預約, 依家長沙灣放左呢三個星期位出黎~ 快~

好似去到6月

頭先啱啱放左呢三個星期嘅位出黎~

屌，佢d 入箱都未清到，用d 人手去清箱好過啦

我20號考，睇黎都凍過水
之前有事要延期，路票7月就到期... 唉

有無人有今日長沙灣update

岩岩約左，17號

你幾多號入箱？

我27號考，係咪要另行通知...

未入，我係岩岩上運輸署個網，約到17號上去搞過戶

唔夠快手

我見長沙灣仲有其他日期有位

政府做野真係夠哂閪

我想問搞過戶係咪快過續牌費？

車行代辦

我都係 咩都唔知

我都係... 等到唔知幾時先收到電話

未收到超速罰單
但交左人
聽日約左時間上去過户

巴打

三個星期前上網搞, 一個星期左右已經收到新行車證

20/3郵寄，14/4終於收到
好彩唔係急用

我意思係如果真係過左好耐都無回音嘅就試下親自上去門口叫d實Q幫你問問入面啲職員處理進度啦（不過唔擔保個個實Q都采你）

4月7號搵代辦搞績期 趕唔聲到月尾收新行車證
月尾到期啦 無車番唔到工啊 屌

謝巴打回覆

寄去沙田？

唔記得，我係加領駕駛執照，佢有指定中央郵箱

有冇人最近申請P 牌？
我29/3寄信
依家都未有消息係咪正常

我28號寄去觀塘 尋日打去問話冇收到 叫我打去其他問
打左去九龍又話冇 灰左

我寄左九龍
唔知處理到未
打去又繁忙

btw 你寄失左點搞
冇左張黃紙

寄九龍都未必係九龍幫你攪 佢話去sd去其他地方
最後仲問緊沙田 都係冇就仆街了

你打邊個電話問？
我打2804 2600一係飛1823繁忙唔聽
一係就播錄音

每一間都有個直線電話 打幾次就有人聽
九龍：2150 7733

加領正式牌係唔係只能夠放入箱?

update: 啱啱收到掛號

想問下 7733呢個電話邊到搵出黎
一打就有人聽好堅
但佢叫我打去沙田問下比左個official 電話我又係打左幾次打唔通
沙田應該call 咩number

求長沙灣電話

2150 7730
不過長期user busy

30 號入箱重未有消息

仲諗住臨grad之前考到個牌
冇希望啦今次

我都係，不過我係舊車主，所以唔係好急
但係新車9號係金鐘入箱，出新牌，聽講4-5日就出到，唔知有無Ching fc ,我果部係日本bid返黎，車行話0首，一定要去金鐘出牌

你講grad 定考車牌先
好似兩樣都影響到

點解無長沙灣update, 打又打唔通，都係想知做到幾多號姐

我 你收到未?

完全無消息，點算

我月頭入 一樣冇消息

27號入長沙灣箱續牌
乜消息都冇

介唔介意keep 住upate 下有無消息

Dllm 2月考車比左個期又要等佢取消比新期又等多個幾日
不如一早比個後d既期啦 唔洗等你個期取消完再等

想問下, 下個月甩P轉正式駕駛執照 , 是否都可以使用網上預約服務 ?

我 23號入今日收到掛號

師兄你係續牌？

你邊間做？ 佢續牌日子寫幾多？

我 quote 得上面個回覆就梗係都講緊長沙灣入箱續牌喇
我 23號入，今日收到掛號，入面張收據係 8號 17:00 印嘅

thanks 我諗我30號入要好好彩先可以今個星期5有

無乜可能喇 30號入即係遲我 5個工作天

我過戶等call 上去，可能快d
你8號其實已經羅得，掛號信長假期又耐左。

考車牌
我其實係想襯今個sem天地堂中間d時間去學車，不過宜家個如意算盤打唔響啦

今日叫左車行幫搞過戶同續牌費
唔知要搞幾耐

Update
長沙灣今日話做到25,26 號既入箱

可能車行仲耐

打去觀塘運輸署電話 話冇晒位錄音 拜拜
咁可以問邊個

係真就好車行25號交

痴撚線成十五個工作天

其實真係好痴線

我想問架車而家喺車行定係你度？

只會越嚟越耐

係我到
但車牌乜都未有

巴打咩環境？

如果羅到，可唔可以問聲車行幾時收到運輸署電話

好 到時問問

寄信去沙田續牌 係咪要打返去沙田辦事處電話

有無人知做到幾多號

咁你又慘啲
我依家都係等過戶 架車一樣都係我度 但唔揸得嘅感覺好辛苦

沙田掉咗信同問

仆街啦 我22號到期
而家先記得唔可以去櫃位

想問下如果想留牌，上網睇要連行車證正本投遞，有無人試過放副本落去而成功左 thanks!

我遲啲答你，頭先下午喺金鐘入咗箱，全部入副本，連支票都冇入

我今日下午都係金鐘入左箱留牌過戶，keep著update 有無師兄知道金鐘大概等幾多個工作天，見長沙灣要成15個工作天或者以上

一定要正本，好pk

長沙灣 30號入箱到今時今日都無消息，屌佢老母

其實牌簿同行車證都係影印機印出嚟

我等佢call算了

話說我聽到職員話，＇冇支票嘅話，你就留電話等叫上嚟交錢’

所以我相信副本係得，到時上去拎埋俾佢就ok

利申：
憑個人數碼證書網上續領行車證，需時5分鐘
三日後新行車證寄到屋企

真係好pk, 部車泊係度又無得渣3個禮拜

好啊c兄，如果有update 可唔可以同我講下🙏🏼🙏🏼

師兄點搞

27入箱石沈大海3星期

27入今日應該有既，如果收到電話可否update 下

望係咁望。張Covernote就過期。
收到就update大家

一係打電話問下 佢會知做到幾多號，尋日就25,26

我見咁多長沙灣苦主，尋日去咗金鐘入

屌 岩岩投箱 唔撚記得入埋支票

23號寄九龍...完全冇回音

第一次自己搞續牌，諗住郵寄，想問吓係咪要寄埋份正本牌簿？

郵寄就真係gg, 要經兩個部門不停delay

最垃圾係冇人聽電話 收唔收到都出句聲

有直線電話嫁
都係要狂打同等人聽，不過易d 成功

想問沙田直線電話係咩
已經打左26061468 3日都冇人聽

打咗去九龍話冇收到...可以點

到時會call你，約你上去搞

佢check 左話收唔到？

唉屌 過到戶未啊

係啊

你幾多號入？我4月1號入完全無聲氣

有無問佢點做？ 你係搞咩，有無入正本入去

有機會郵費唔夠，打回郵政退信組，你可以打去郵政退信組講你封信特徵，睇下佢地搵唔搵得番安排你去拎番封信。

有冇巴打經車行搞過戶要幾耐??

8號仲遲過你
以前幾日搞掂 而家搞幾個禮拜

間車行同我講要20日...

唉

希特拉都過唔到戶

有無人call 到長沙灣問今日過戶做到幾多號

試下先 唔該我畀咗2個1.7$早知畀多啲

約到4月22金鐘搞續牌...5月15號到期

3月尾寄
而家都未撚收到

ching 幾多號入箱同收電話？

其實點解仲要上門？
郵寄續牌咪得

無入箱啊...之前網上預約最早都要6月8就約左先...之後14號突然四間運輸署多左好多日子簡續牌...噤就簡左22號網上預約到金鐘搞續牌

有冇巴打金鐘入箱, 知唔知做到幾號?

屌你老母又一個星期啦

屌我都係27入箱
長沙灣快手少少得唔得

早知唔撚套牌入官塘箱好過。

好撚後悔無過海去金鐘
無諗過差咁遠

27號嗰日睇金鐘同長沙灣其實係差唔多，先至入長沙灣

我都係睇樓上嘅2150 7730長沙灣直線

整P牌 入咗張黃紙入去啊

25入箱 長沙灣
岩岩車行話今日打黎 叫星期一去拎牌簿

上岸啦屌個個快啲有車渣

長沙灣三月廿七入箱剛剛收電話四月廿號上去對hkid

Between,過戶套牌

2號朝早沙田入箱續牌
15號扣數
17號收到掛號信

星期一入箱續牌過戶 到底會幾時先有 舊車就快頂唔順

Btw依家新車牌大約抽到咩No.

有冇人近期用續正式牌預約去甩P
聽聞有人去到被拒
其實成功率高唔高/邊個辦事處成功率較高？

今日寄卦號嚟以為續牌掂，原來原封不動咁寄來話我爭個簽名，簽返再投過箱

報告
30號中午入箱長沙灣留牌過戶，岩岩收電話約下星期一上去搞
祝大家快d 搞掂

咁少人返工有排你等

沙田打返比我 話做到25、26號
話最快到要下星期4、5先寄比我
28號寄 差唔多成個月先有

4月2入箱，15號打俾我話驚我張票彈票，問我俾現金得唔得，得就第二日上去尋幫我搞，16號就搞掂。

屌 我都係30留牌過戶呀 點解我仲未有

依家先25 26?

你幾點入箱

我俾車行搞，沒清楚

你打到電話問未？

未啊 我琴日留左個message 到今日都冇人打比我
好想死

耐都唔緊要 最怕真係攪唔見左

沙田p牌, 24號入箱，今日收到

CLS

2號寄信 9號甩p 之後4連復活節假 15號入左票 今日收到掛號信

5月12考路試，唔知洗唔洗押後

好奇問下 過戶搞兩三個星期
中間呢段時間你地會點處理部車
我係買果個 冇理由驗完車擺番係對方到3個星期

之前我係買家
等過戶個時都係放賣家度
當然我都係過戶之後先比尾數啦

你又唔揸得
拎番黎都無用

排筆試排撚左個半月....

但有冇協議佢可唔可以用車或者點咁？
如果擺番係賣家到 呢兩三個星期佢用車有咩事咪變左你硬食

我知拎番黎冇用啊但感覺好似穩陣啲再陰謀論啲會唔會部車3個星期後得番個殼都唔知咩事

16號寄票攞正式牌 唔知等到幾時先有

9號比咗車行攪過戶，果時話最快10個工作天，希望係真啦

知唔知比邊區搞

唔知呀，直覺係長沙灣仲有上手車主留牌，唔知又會唔會耐啲

聽聞留牌好似耐少少

我個賣家就整咗份協議，就話正式完成手續前，架車有任何事都由佢負責返，咁呢段時間佢都會繼續用架車

你地當時有無簽左啲臨時contract?
個時我有同個賣家簽左有T&C係唔可以換零件唔可以用車
當然細節你地要傾好先簽

咁其實個賣家都會驚你拎左佢架車番去揸
出左事佢要上身咁

情況同你完全一樣

未啊仲係試車驗車階段 都傾左大致上係一個keep匙一個keep車咁 係呢兩個星期唔郁部車
都係想睇下師兄有冇啲好啲既方法大家安心啲

Btw舊車主要留牌既話係要正本行車證即係邊個keep車其實都冇機會用？

其實都係講個信字
不過簽左個臨時contract就安心啲
睇岩咪落住訂先

我買個時賣家無留牌
所以答唔到你

臨時合約係上網copy落黎？

都係上網搵咋
不過我個時賣家自己已經有預備到

好啦唔該師兄 轉頭自己上網左抄右抄搞番份先

想問下我入箱係咪一定要牌簿正本同埋支票？
所需文件副本
1.牌簿(車輛登記文件) 正本
2.新舊車主身分證明文件 副本
3.新車主汽車保險臨時保單 副本
4.新車主最近三個月住址證明 副本
5.應繳費用
車輛過戶費用$1000
車輛及駕駛牌照服務費用

請參考以下網址：

如果佢收到之後都會約雙方上去搞 咁我仲使乜入定支票同埋俾正本佢？

有冇人寄去攞P牌而家成功攞左

29寄
未扣數
冇消息

如果放到住址證明過3個月唔知得唔得

認同，所以牌簿同行車證入咗副本，冇入支票

已預約續領車輛牌照時段的申請人，可在該預約時段處理一個車輛過戶申請，及/或一個續領車輛牌照申請(需與預約時段中的車輛登記號碼相同)。牌照事務處不會接受其他申請組合，尤其是保留/改配車輛登記號碼(留套牌)的申請。

我想問佢e家話預約續牌費可以做埋過戶?
咁我過戶部車唔係續牌費個車牌咁得唔得?

我用Gov到預約 係無問題啊
應該唔會被拒
我4月13上網搞 415係長沙灣預約個時間
20分鐘搞掂

27號長沙灣入箱
17號岩岩星期五先支票過數
希望呢幾日收到

27號長沙灣入箱續牌
星期五收到電話約今日上運輸署簽返個名
然後今日上去簽完就拎到了

想問排期考試
3月頭申請
到而家未收到信是咪正常？？

都唔知搞乜，好多ching 30號入箱都收到電話，我乜都無

27入箱水尾果排星期五收call,而家係運吉，我估你今日會收到call

希望啦，我等張留牌紙比我套牌

一留一套成兩個月，入金鐘好似快好多

P牌轉正式牌
網上預約長沙灣
去到10分鐘搞掂
仲快過平時

所以新車出左新牌，之後套牌再比多$60蚊佢

等運吉開返至套？

然後我打21507730，通左無人聽係咩玩法??

不錯的選擇

我留個牌就到期至局套，架車成個月唔出得街

上運吉署搞過戶發現行車證到期係咪可以即時買牌費??

我頭先問佢ok嘅，不過張covernote要cover到期日至得
我果張唔夠所以無得做

即係你要等出過張cover note，然後再入箱，等運到??
我果張cover note 27/4到期，如果今個星期call上去搞應該都仲做到

我行車證八月到期，我怕又要等所以問可否續埋，我要等正式張出至可以

有冇人知點打去沙田問進度
個電話都冇人聽
留言左幾日又唔覆
咩電話number 先通家

咁你仲有排，運吉署真係好煩，好地地開返佢，做每日限定咪算，最多咪比幾百車行賺，宜家咁樣，到時佢開返咪做到仆直，櫃位又要做，入邊班人又要做，到時真係唔洗收工啦

而家運吉難入過處女，入到一有咩想做老蟹問咗先

明明做1日既野，搞成個月，係咪on9，真係唔入林鄭數唔得

明明可以郵寄或ecert做嘅，係都要call人上去等就夠on9啦

長沙灣真係做到27號啦
終於收到信

話說知唔知宜家新牌又出到咩英文字母

WS

喜訊 30號入 今日有

師兄入邊間？

睇日數似係長沙灣

痴撚線要14日工作天
屌 9號俾車行搞轉名 唔知下星期搞掂未呢

5月4日先係你第14個工作天

想問下依家汽車過戶 將啲文件入完箱之後個程序喺點？

等電話/等掛號信

有冇人寄去申請p牌又成功攞到

而家新仔拎車牌有無得拎 , 已pass晒路試

我仲未有，可能等多1-2日...sad

29寄
仲未扣數
日日mon po 叫春

想問下洗唔唔俾舊車主既身份證副本？

其實過戶係咪一定要上運吉署，因為車行話過戶如果齊料會直接寄信比佢，唔洗上去運吉

聽講停咗排期

車行代辦就唔洗上

我齊晒文件上去只係對身份證正本， 之後坐咗成個鐘等牌簿

想打個電話過去問下收唔收到都唔得